今日去中環HSBC總行攪離岸戶口，好撚多人

我個Appointment已經係成半個用前Book

去dbs 好多人開本票
（我都係）

成日比人罰錢 靠呢鋪回血